究竟藍絲想唔想黃絲走？

藍絲成日講唔鐘意咪走囉，到依家有得用bno申請5加1時，中國又想唔俾人拎英藉走。

咁究竟藍絲仲應唔應該叫黃絲走好？
定聽呀爺講你地唔準走？

藍絲自己都想走

想黃絲走嗰啲叫藍絲
唔想黃絲走嗰個係中共

咁藍絲算唔算犯國安法?

還押50年先再審

但藍絲立場係要支持祖國，咁係咪要轉口風唔準走？

國表示
屌哂你班撚樣
留低班又窮又老又弱智嘅藍絲俾政府養

藍屍自己想走
而家會怨最衰黑暴
搞到佢無得走